[oldnews]18歲青年被香港狗方拘留期間，喺上水警署羈留室無端端死亡,全身傷但納粹法醫官都話冇致命傷痕喎

雲海 陳雲海
5月14日 · 分享對象：公開
「新聞回憶」：其實香港納粹政府唔係今時今日先至針對對付我哋嘅年輕人，早在香港九七年被中國管治之後就已經係咁！手上翻出 1999年呢份剪報，一個18歲青年被警方拘留期間，喺上水警署羈留室無端端暴斃死亡！！！就算開咗死因庭，法醫官都話冇致命傷痕喎！成身明顯被打到重傷嘅傷痕當睇唔到！而香港納粹警察一向都識避開致命傷痕打人，又唔係秘密，咁樣監生俾人打死嘅青年人連申冤嘅機會都無！
BTW其實上水警署離開香港納粹警察集中營新屋嶺都好近㗎咋！
#我們總要經常回顧歷史
#九七年後香港政權同納粹黨冇分別

有會員歪曲我的指控再話我老屈納粹法醫匪

其中一個死者個姐姐係女警
係差館比人打到春袋碎到似喱哩
個女警點投訴都無人理最後比高層迫交信走

坊間傳殺人者係反黑組班賤種

香港法醫咪幫手隱瞞

Push!!!!!

英國留低嘅優良制度

根本你係得當時sorry sir算灰警
其他警魔頭目都有幫份幫手掩護強姦,殺人案

黑狗隊一直都係咁